屌你老母狗鐵 開大啲冷氣唔撚得咩

屌你老母三十鳩幾度都唔開大啲冷氣 一入車箱好似入撚咗蒸爐咁撚樣 啲肥婆陣味又臭又酸又餿 真係好撚想嘔

真心好癲 行到出曬汗 入到月台仲要又熱又焗
熱撚死

25.5度真心唔夠

一人多就pk

東鐵線慘過食兩舊屎
月台露天又熱 入到車又焗
仲要同班支那臭閪一齊焗
所以依家出街有巴士到既路線盡量答巴士算

環保撚

環保撚度溫度擺係個風口位跟住話好撚凍 on99

環佢老母閪咩 咪又係想賺多兩個錢

有時西鐵會凍到仆街
但接近全部門鐵綫都好撚熱

地鐵綫